聽日荃灣線停駛

如無意外都一定停架啦
到時有咩方法可以入去

佢唔比人入荃灣

咪一齊入機場囉

［文宣正名］爆眼只係誤中， 真正目的爆頭headshot

停埋機鐵唔該

無可能停機鐵

旅客點算喎